湯文亮：BNO計劃反應不大理想

在年初時我話樓市有15%升幅，有不少人話我亂作，仲話今年樓市唔大跌已經偷笑。

到了最近，英國的BNO計劃反應不大理想，香港的移民人數可能只得英國人所預計的一成半，大約今年有20,000香港人移民去英國。

水鳩人買匯豐唔買樓就叻

其實佢家姐點諗呢條廢物
咁大個人都係一事無成日日出黎9up搏存在感

食左file未

呢條死肥鳩真係笑話嚟

每日一篇

食左file先講

呢條死廢柒
講野好似含住條撚咁

寫到這裡，果籃話有人送來一個大菲傭，食完再寫。

吞file找數反應不太理想

仲有成個月先完租約

想知對年輕夫婦而家近況

笑左

香港最緊要有父幹母幹同姐幹

明白，即刻去支持下

過咗暑假年尾睇下點
大把人等開學 疫苗搞掂就行
依家打咗1500萬人 我諗五月都八成群體可免疫
同埋2月尾先開app 申請

關你撚事

害人不淺

吞左 file 未

快啲鬥地主丶條三世祖遊街示眾再跪玻璃
佢條友唔好到時話自己外國公民呀契弟

啲死老嘢 盲架

本來覺得會升，佢講完就好撚安心了

睇返往績佢燈撚過燒山

唔好浪費版位

正pk

吞左folders未？

Folder
石頭
腳

I have few words to President Joe Biden

繼續扮啦，係度打機識既一個機友都唔聲唔聲lotr走左過去一個月啦，尋日先知，跟本就勁多人走

點解釋北角book到三月都無期

佢如果唔係有個富貴家姐?佢只會係一pat屎咋

條友有無上youtube 表演??

湯文亮唱淡樓市多年，2019年首置後開始唱好樓市。
依家湯文亮同連登仔對賭

燈神對燈神
我都想知邊位燈勁d

食 file啦屌你老母

當然想多啲香港人去到外國享有到應有自由
但始終覺得大部香港人慣咗喺香港生活果種墮性，唔係一兩三什至十年時間可以搣得甩
身邊仲有人蠢蠢欲動想買樓、結婚、生仔、炒股

會覺得好多香港人，對自由其實未去到有好強烈嘅慾望，自由對佢地都係啲可有可無嘅嘢。有果時，took it for granted；冇果時，都係唔會挺起腰骨fight for it

藍屍：飢餓行銷

想當年信咗你唔買樓走去買匯豐嗰個
唔知今次會唔會再信你呢

下年疫情受控先見真章

個app都未開始

唔找數啊
呢招無敵

未找數就收皮啦 .........

反應唔理想咁你又成日講

匯豐夫婦單嘢又話虛構
呢條友做評論, 講嘢完全唔洗負責
D 報館仲搵佢寫, 都幾好做

睇唔到 唔清楚 唔知道

唔係2月13?

呢個真，要走個d 點會大大聲

有舊同事post facebook 話成家大細過左英國，完全唔覺會走個隻